想買hi-res audio歌

有咩網可以買到

其實用Tidal 抵d

但係我係用黑磚